Хранилище проекта на д/з урока "Поведенческие шаблоны проектирования"

Реализованы шаблоны Стратегия и Посетитель

UML - схема находится в папке UML

Преимущества шаблона Посетитель: т.к. класс сам реализует метод он имеет доступ к своим полям 
и реализует метод сокласно своей структуре, клиенту не должен знать ничего о структуре и реализации метода.
Недостаток класс добавляет метод к своей структуре.

Преимущество шаблона Стратегия Можно заменить алгорим метода на лету.
Недостаток Клиент должен определить какой алгоритм ему подходит.
